部份連登仔開始出antivax agenda，連bntx都反，用意係乜？

連登仔不嬲都係反科學